De grote man vloekte hem vloeiend en met een verbazingwekkende rijkdom aan detail; maar geen van zijn mannen waagde het om een ​​wapen op te heffen, voor de Drie sterrenmannen hadden hem geleidelijk omsingeld en in a gedrukt kleine groep.
Varley sprak een dozijn mannen bij naam aan.
"Houd de wacht," zei hij, "en als iemand aanbiedt te bewegen, schiet hem neer; anders schiet je geen schot. "
Toen zijn hij en Norman afgestegen en, gevolgd door Taffy en enkele anderen, begonnen hun zoektocht.
Met kaarsen en fakkels van dennenhout in hun handen gingen ze de ronde van tent tot tent, hut tot hut; elke gereedschapsschuur, elke centimeter van dekking werd nauwkeurig onderzocht.
